醫護手足聽住！！！

藍絲 支那人 黑警一律入院千其要救呀！！！千其要救呀！！ 只要大家企硬 一定逼唔到政府做野！！!

光復香港 自己香港自己救